泰版《Produce 101》參賽者 你最中意邊一個??

▲泰版《Produce 101》參賽者讓「以為泰國愛豆都長Lisa那樣」登熱搜。（圖／翻攝自推特）

嚇撚死班靚仔咩

82

20細路女嚟咋喎

似揀工人多d wo..

60好似正常小小

.........

唔射精?

46, 47, 56, 57

都幾fair呀
男女都可以參加

落選左 即時進入PD202

71幾似彩鈴

倒轉左TIM= =

7號好撚柒

叫德成101仲好啦

隱性pedo

驗眼啦屌你老母

Sorry 似羅美蘭多d先岩

如果屌晒100個有得屌女神都要諗一諗

無隱過

42有d似呀嬌

你個名

泰pop

珍禽異獸

4同97
其他我扮女人都靚過佢地

係咪lisa同clc sorn做評判?

CLC邊夠班

同bnk48 d女差咁多嘅

射精

屌 想追

廣場舞

睇完BNK之後仲以為泰妹個個都高質原來只係錯覺

其實以我所知係. 以家 你地講緊～泰國版<Produce 101> 係當地CH.7 台播出 冇買版權， 而 佢地節目名 翻譯返做中文 係 《鄉村音樂 idol》 所以d音樂同d人都咁
正版係 True4U 電台出男版，但宜家味開始播

利申 泰國人

未

開場有大頭嗰個個樣算係咁 正正常常

點解見到有男人....

泰國人啲樣應該都係兩極化個類

26,65已經算最正常